波台認人 搶波搶到自己人互咬

夢同羅

肉酸同nben

Nben同boa

癲左？